大家上女仔屋企時會唔會拎返啲戰利品走？？

順手拎埋條底褲/唇膏

拎左返去自己著同搽

拎對鞋返屋企瀨

會 拎條女返去屌

Ching識食
我仲會執佢d頭髮返去打j

求其執幾條底褲奶罩咁

唔怪得成日發現自己啲野唔見哂

幾時上黎我屋企拎返

淨係奶？

會擺底野就真 會係枱角柯尿宣示主權

你係咪想拎走埋我

會攞佢老母個bra走落降頭

唔使拎 要你自己送上門